我試左龍仔70-300vc係mini plaster hand度用

6D+Tamron 70-300vc, 影左好多張, 係橋都好穩定, 而且無用平衡底板, 可惜支鏡質素真係太差, 貴既又無錢買

邊度有得賣

點解講左幾個月仲個個都問

or

想問買左大概幾多日會ship過黎？

幾日內

整支小白免試下

陳生可能用開Otus

我無，揾個勇士試下，尋日試左好穩

無filter都頂唔順，200-300 直情唔用得

otus吽黎

要用幾重既袋先夠力頂住

6D+tamron 70300vc

我個 natgeo 袋入面有幾個銀仔，一個真皮銀包，一部 LG gpro2
兩包紙巾, 己經夠

如果無大袋，求其買盒野飲放入去都夠晒啦

陳先生廣告雜誌

打手post
我買左未有時間去影

講器材都唔抵得呀?

攪錯呀, 支龍仔真係散光唔掂呀, 好幾次出去試下影完，直情有D del左費事留，用100個位收左光圈都死, 可能而家睇開24-70vc 出黎張相真係無得比, 最慘又賣唔出, 用c70-200 4都仲好

陳生你隻野有冇得面交呀，冇信用卡

有 miniorenjibox@yahoo.com約whatsapp

好差咩，我覺得幾ok

過兩日我影張你睇下係咪有問題，真係好唔實正同散光問問

請問香港版有什麼分別？